# README #
Pour MOI cloner là où il faut:

cd ~/ && git init && git remote add origin https://cyberjasse@bitbucket.org/cyberjasse/config.git && git pull origin master && . .bashrc

#les alias de clone#
git cloneproxy pour cloner le projet de réseau 2015 (schtroumpfs Inc.)
git cloneRPG pour cloner le projet de GL 2015 (le RPG)

#C'est quoi ?#
Tu n'es pas sensé voir ce README puisque ce dépot est privé.
Il n'est que pour moi.
Va t'en !